Projet en php.
S3P1
agenda en ligne pour rengestrer les devoirs et les controles d'un étudiant.
Les matiere sont déjà engenstrées par les administateurs.
L'étudiant peut ajouter ses devoirs et controles depuis son ordinateur ou bien son mobile portable.
L'étudiant peut à toute moment modifier ou supprimer ses devoirs et controles.
Chaque matiere a une date limite.
Si la date du devoir ou le controle dépasse la date limité, il sera automatiquement supprimer de la base de deonnées.

Pour lancer le projet vous avez deux possiblité:
Vous pouvez le lancer en utilisant les lignes de commande mais avant tout, vous dovez installer PHP, SQLite sur votre machine, ensuite vous suivez les étapes.
Il vous faut appliquer les étape dans le racine de la fichier!
façon 1:
étape 1:
lancer la base de doonnées:
php creation_bd.php
étape 2:
php insertion_bd.php
étape 3:
php -S localhost:8000 #cette commance permet à votre ordi de créer un local-server pour triter les données de php
étape 4:
aller sur le site : https://localhost:800/index.php
façon 2:
Il suffier d'aller sur le site:
www.notes-groupe-3b.great-site.net